dead by daylight steam 免費

4日

玩左場先發現d qte好難㩒

利申:成日睇utuber玩

打少啲飛機啦巴打

你第一場就㩒中哂？

新手你都預瘋狂爆機啦
咪當練下俾鬼追

係呀，有曬提示聲，又大大個qte好難㩒唔中